而家擔心2047係咪紀人憂天？

如題

依家擔心2047係未雨綢繆。

普通人可以點打算？

而家係咪好時候討論？